[1月新番]百變小櫻clear card 公式PV第２彈

TVアニメ「カードキャプターさくら クリアカード編」公式PV第２弾

琪囉摩拖撒捆啦 哦呢囉郁咩

好想聽林元春配埋呢輯先退休

未退休吧

垃圾TVB而家買撚埋堆垃圾撚會買呢D高質野

小櫻大個咗

百你老母，點撚度有百變過

睇左舊動畫三次終於有新作